咪撚再叫不畏懼不徇啦，你地當班狗有性架咩

佢地為錢架咋，當真係有人性咩

好撚難聽呀

係玩心理戰既，就一齊問佢地幾時死
擬造一個全世界都想佢地死既氣氛俾佢地